火魔唔好燒上民居呀

上水新康街，有手足用火魔燒左上去燈牌，上面住宅有老人家走唔切。
我有片，但大家明就得，唔使擺上嚟
火魔容易蔓延上住宅，手足真係要聽聽

push

真，琴日銅鑼灣都係
小心老人家呀

有心既可以一齊推推，火魔喺對付狗好有用，但用喺鋪度，蔓延上民居真係無人想

推

手足做野自己有分數啦

靜靜地就得

黎d係叫縱容，唔係叫信任。

可接受 不完美 需改善

我寧願佢地攞來燒狗好過

我地自己唔傾唔講唔代表對家唔會煲大黎講

頭先大埔360都係，樓上好多民居架，希望係班黑警嫁禍。

其實有水做替代品，火魔真係可以留番
間間鋪都有消防花灑裝置既

真

比人煲大係其一
燒到民居先係大家最唔想見到既後果

真係唔好

勿燒地鋪

地鋪用水好d, 花灑頭睇下有冇

地舖用火真係會傷及無辜

水

一陣燒死平民就仆街啦
裝修唔唔好用火 用水仲好

#消防投稿
師兄你好，見你貼左呢篇文，相信有消記兄弟聯絡過你，我自己都係消記同事，想比少少意見你地，可以既安全而又達至裝修既效果

其實係地鋪玩火，真係會危險，好容易會辣上民居，就算唔係火，齋煙都會對樓上居民有生命危險。所以我提你地不坊試下入到某d地鋪，或商場鋪。通常呢d鋪頭都有花灑頭，即係裝係天花，有個玻璃頭果d

你地可以搵d鎖匙之類篤爆佢或者比少少熱力佢，例如火機熱爆佢。咁佢就會不斷灑水，水對於成間鋪既破壞未必會比火低，但係一定對市民，對手足安全得多，小小建議，如果你贊同請修飾下再轉達比手足們，希望你地平安，加油

火又唔一定係手足放

上面有民居唔好放火魔法
其他你地放乜撚都得

麻煩大家睇番之前屠龍小隊的訪問，火魔法唔係亂用架。
燒狗屋、狗宿就當我冇講過

不如裝修唔好再用火啦，水唔得咩？已經有其他人混咗入嚟，再用火裝修係俾機會人哋嫁喎成個運動。

兄弟爬山

地鋪用火要小心
燒到無辜人真係玩撚完

火始終危險
你路中心燒火rb人地理解你用途阻人
但係地舖裝修冇需要用埋火

推呢個

真心，用火裝修毫無必要，只會畀狗嫁禍

前線手足決定